XPS 13" 9300 vs 2020 Macbook Pro

Macbook pro 16 GB Ram, 512GB SSD = $13,199 + Airpods 2

XPS 13" 就一定要 4K mon + i7 + 16 GB Ram + 1TB SSD

點揀好, 用開 macbook 所以想買 macbook, 不過 XPS 白色又好令

白色靚還靚，始終都係膠

買鋁機身好過

邊到買pro 16 13199?

16gb ram
Btw xps13 細部好有feel
Pro 13等年尾吧

Xps 會唔會轉AMD cpu

sor睇錯

咁比我揀一定揀xps

買mac嘅話會唔會等arm機出咗先會好啲
唔係隔兩年後無得update OS就一係換機一係裝Windows

dell啦
macbook都用過 就試下其他新野
如果中意macOS既買部mac mini返屋企玩下仲好

利申：mbp 2017用家

留意返 依兩年apple都仲會出intel的mac，arm u
直式取代intel 最快都要2022 再加OS 2年過渡期 2024 ，依家買我覺得ok喎

用4年點都換啦

*正式

9300 rubbish 垃圾qc

13寸睇4k有咩意思
xps serie個touchpad有問題，上網好多用家講